狼人殺 真人出嚟玩(4)

一齊出嚟玩狼人殺 真人出嚟玩

識玩唔識玩都可以

為玩狼為主 識朋友為次

夠能一起玩狼 也是一種緣份

已經有一班固定人玩

WhatsApp grp 可以直接入

依個新grp 出嚟玩過後 會加你入正式既grp

狼人殺學教

狼人殺 真人出嚟玩

狼人殺 真人出嚟玩(2)

狼人殺 真人出嚟玩(3)

推

嘩 大佬

撞推

有冇靚仔

發現我兩個大佬